急!!!!!!!!中大炸橋就係中咗啲鬼嘅伏

Sir this way

開波前無啦啦著火，編排好唔守

甴近平

炸咗啦屌

#中大
2129 二橋上炸彈車被人誤焚，橋上示威者最後一道防線被破壞，現場示威者決定轉守其他據點

班消防動作好唔自然

拉

14年講到而家仲係到鬼鬼鬼

見招拆招啦，解決問題不分化

見招折招

ON9

炸你個頭
就算炸又點姐
唔反對任何炸橋行動
D咩港豬澳, 青馬大橋呢D
一早應該要炸啦屌